三哥不論湯底同服務態度都好過譚仔好多

但土匪雞翼又好似譚仔好食d

我都覺三哥整體上好d
由其譚仔轉左d雞肉之後

譚仔啲炸醬好食好多